回家了 joe爸出左中秋icon

不了。以前好大個官威啵

算吧啦， 返到去都無人

樓上五逆仔等天收

樓上廢鋒食屎狗

尊重啦！

冇離開過牙joe

你唔配

好小氣

人誰無過

不能認同更多 樓主真心高汁

你走啦

農曆七月出中秋icon

大吉利是

回家了
唔好要牙joe擔心我地

啲00後邊識整account牙

牙祖咁陰毒 叫登友落地獄同家人團圓

小人之心

睇錯左中出icon

沒ISP

牙祖係小人係人都知

二等公民

尊重